黑警呼籲市民罷買

買咩都係攻擊性武器，咁作為一個良好市民唯有咩都唔買囉